oh my girl Arin 幾靚女 有啲愛上佢

點好

咪啦你

黃色大字 我愛Arin Arin愛我

有啲姐 未正式愛上

未到愛佢

難得blow up咪燈

又一個受害者出現

唉慘

算係難得彈起，無喇

斬能死你

見你貼咁多圖 睇睇下又幾正

ARIN都幾慘

咪燈我OMG la

又你OMG呀

我老婆黎

死撚開啦

收聲啦白痴仔

屌你老母